地鐵往荃灣方向緊急事故

到達旺角站時放咗個無聲臭屁,頭也不回走咗出去
正所謂臭屁不響 響屁不臭

報驚 好好玩？

做咩負評我

垃圾